面對隨時封站 應唔應該玩番8月5個模式--- 分開幾個區玩

去番附近玩 熟地形 少d人 企得散d 點都易走d 純粹發表下意見

認同

但係咁樣又可能會好似屯門咁 安全咁過左成個下晝 大家點睇

推1下

推

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

更正字眼

好呀，又可以被動式罷工

與其分散
不如叫人早啲走好過
下下都唔撚走

前線就係想後排走先 但係後排又想留係到做個人數back up番前線

支持

聽日機場見

真 前面等後面 後面又等前面
最後又無人走 講左成個月了

遲啲主力入機場算啦

其實地面走會唔會好D

應該安排平日，加強不合作運動效果。

封曬玩乜

主區機場, 其他遊擊

機場就一定要搞 不過地區都要更唔中搞下

聽日機場 後日3罷

揸春袋

push

有冇人比下意見

推 15號去港島 再下次唔批可以去18區大型商場 等佢做唔成生意

其實85個日絕對係我見過撚狗撚得最勁既一日

係 同時被捕人數都多左 要考慮埋呢個風險

係天水圍狗屋望住個80個俾狗拉

其實單純搞運動黎講9月30號再搞3罷
承接9月29號再迎10月1號係幾咁理想呢

何式凝仆街死

5區都少得制
依家搞十八區都唔成問題

但唔講個80個
其實都撚狗撚得好勁
班狗好似2點零走左
10點幾11點先返嚟

can't agree more

30號有得諗

8月5號好似有8個區喎

咁搞沙田又變抗爭界毒撚

咁多人都變毒撚？

8/5果日到散水先有狗黎

咁咪證明左同時搞幾個區會搞到狗力唔夠

果日未有武警,依家難講

佢足夠人手應付既話咪證明左有支那武警混入囉

首先唔好淨係圍狗屋啦 試下搞啲紅色公司

搞新鴻基旗下商場 間唔中又去下機場

機場要突襲 家下比人做晒準備

更危險，警察進駐曬地鐵站

搵d雜物放路軌就拖到幾個鐘

推 好彩自己係屯門牛

Agger

應該

有人認同 推呀

咪再玩三罷咁ON9
叫香港人罷工
上次咪衰晒囉

唔係3罷呀 只係10月1唔去同一個地方 而去幾個區活動